男友經常系IG追蹤啲偽ABC囡

我BF成日系IG FOLLOW D囡囡 果堆所謂連登女神
又成日係TWITTER睇囡既J圖
但又吾俾我POST出泥 俾人睇
咩諗法

罪大惡極啦唔開心些牙

睇得多男人都要睇吓女仔平衡下嘅

SHARE D乜先

即係邊啲

大佬成日對住個男人昅下女都得掛

識唔識字呀屌你老水母

系你老母 吾你老母 抵你bf睇女

你bf係咪我？

系你老母

系你老母死gay佬

我系女仔泥只係個名係男友改啫

你男友可能成日去叫雞添

可能用ig call左偽abc g